一陣諗住去表白 點開口最好？🤔

如題

I will 磋 my breast er er er

大大聲講
我好撚想大大力晚晚抽插你
通常都唔會say no
除非唔係

我想同你扑野啊

不要暗戀

要表白 = 時機未到

用手撬開

How much

啱呀 咁急做咩
要一齊就自然會一齊

我好鍾意你啊 受唔受溝啊

hi 女學霸

受屌嗎？